<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>BITTECX STUDIO</title>
  
  <subtitle>СВОЙ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ ОФФ-ШОРНЫЙ БАНК</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://bittecx.github.io/"/>
  <updated>2017-09-14T17:49:51.439Z</updated>
  <id>http://bittecx.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>John Doe</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ БАНК</title>
    <link href="http://bittecx.github.io/2017/10/01/%D0%A1%D0%9E%D0%91%D0%A1%D0%A2%D0%92%D0%95%D0%9D%D0%9D%D0%AB%D0%99-%D0%9C%D0%90%D0%9B%D0%95%D0%9D%D0%AC%D0%9A%D0%98%D0%99-%D0%91%D0%90%D0%9D%D0%9A/"/>
    <id>http://bittecx.github.io/2017/10/01/СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-БАНК/</id>
    <published>2017-10-01T15:56:42.000Z</published>
    <updated>2017-09-14T17:49:51.439Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-БАНК"><a href="#ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-БАНК" class="headerlink" title="ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ БАНК"></a>ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ БАНК</h2><p>ИЛИ ЧТО ТАКОЕ ОФФ-ШОРНЫЙ ПРОВАЙДЕР ФИНАНСОВЫХ УСЛУГ</p><p>Если вы серьезный финансист и ведете крупные расчеты на дальние расстояния, ничто не может быть авторитетнее и престижнее, чем указание в документах, что вам принадлежит свой собственный международный банк с подключением к системе SWIFT и BIC кодом. Вероятно, многие здесь у нас думают, что учредить такой свой собственный офф-шорный банк это очень сложно и дорого.</p><p>Ничто не может быть дальше от истины!</p><p>Фокус заключается в том, что существуют офф-шорные юрисдикции, где предоставление финансовых банковских услуг для третьих лиц вообще не лицензируется, при условии что вы их не предоставляете локально местным резидентам. Такая финансовая компания или, выражаясь специальными терминами, такой офф-шорный провайдер финасовых услуг (FSP) может осуществлять практически все те же операции что и любой респектабельный международный банк. Можно открывать клиентские счета, принимать депозиты в различных валютах, осуществлять международные переводы, выпуск корпоративных, именных или анонимных банковских карт VISA или MasterCard, выпускать дорожные или именные чеки, векселя, ценные бумаги и т.д. И все это абсолютно законно! </p><p>В некоторых офф-шорных юрисдикциях все это разрешено даже без наличия какой-либо банковской или другой специальной лицензии на финансовые операции в пользу третьих лиц. Важно однако, чтобы банк в котором открыты коррреспондентские счета вашего собственного офф-шорного FSP позволял вам проводить такие операции. С нашей помощью вы можете легко получить комплект документов такого офф-шорного финансового провайдера (FSP), уже имеющего открытые счета в лояльном европейском банке, разрешающем проводить финансовые операции в пользу третьих лиц - ваших клиентов.</p><p>Что включает пакет?</p><ul><li>полный комплект документов офф-шорного финансового провайдера в юрисдикции,<br>которая не требует специального лицензирования финансовых операций в пользу третьих<br>лиц – клиентов;</li><li>можно включить в название вашего FSP такие слова, как Banc, Bancorp, Credit, Capital,<br>Financial, Savings, Bitcoin;</li><li>счет FSP уже открыт в банке европейской страны, входящей в ЕС (зона SEPA). Этот банк разрешает<br>проводить финансовые операции в пользу третьих лиц – ваших клиентов;</li><li>офф-шорный FSP уже подключен к системе SWIFT и ему присвоен BIC код;</li><li>для FSP уже получен прямой IBAN c возможностью открывать субсчета;</li><li>cубсчета для клиентов открываются с прямым IBAN в 22 валютах и с возможностью<br>выпуска как именных, так и анонимных банковских карт VISA или MasterCard;</li><li>нет помесячной платы за открытые счета! Низкая плата за международные переводы ($8 –<br>входящий трансфер, $20 – за исходящий);</li><li>открытие карты VISA обходится в $20 за клиента (плюс стоимость доставки курьером);</li><li>все счета открываются дистанционно. Необходимы только нотариальная копия паспорта,<br>подтверждение места жительства и заполненные формы заявления;</li><li>Опционально: брендовые карты VISA с вашим логотипом – первые 25 карт за<br>$1500;</li><li>комплект документов включает нотариально заверенные копии всех документов.</li></ul><p>Все дополнительные детали и стоимость сообщаются нами по запросу.<br>Telegram: @bittecx</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-БАНК&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-БАНК&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ БАНК&quot;&gt;
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="FSP" scheme="http://bittecx.github.io/tags/FSP/"/>
    
      <category term="Провайдер финансовых услуг" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D0%B5%D1%80-%D1%84%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D1%85-%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3/"/>
    
      <category term="финансовая компания" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D1%84%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>ШВЕЙЦАРСКАЯ SARL</title>
    <link href="http://bittecx.github.io/2017/09/14/SWISS-SARL/"/>
    <id>http://bittecx.github.io/2017/09/14/SWISS-SARL/</id>
    <published>2017-09-14T10:41:08.000Z</published>
    <updated>2017-09-14T17:44:33.681Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="ФИНАНСОВАЯ-КОМПАНИЯ-С-ЛИЦЕНЗИЕЙ-УПРАВЛЯЮЩЕГО-АКТИВАМИ"><a href="#ФИНАНСОВАЯ-КОМПАНИЯ-С-ЛИЦЕНЗИЕЙ-УПРАВЛЯЮЩЕГО-АКТИВАМИ" class="headerlink" title="ФИНАНСОВАЯ КОМПАНИЯ С ЛИЦЕНЗИЕЙ УПРАВЛЯЮЩЕГО АКТИВАМИ,"></a>ФИНАНСОВАЯ КОМПАНИЯ С ЛИЦЕНЗИЕЙ УПРАВЛЯЮЩЕГО АКТИВАМИ,</h2><p> ИЛИ ПРОВАЙДЕР ФИНАНСОВЫХ УСЛУГ SWISS SARL - ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ ШВЕЙЦАРСКИЙ БАНК.</p><p>Так называемая “ Swiss SARL”  (S.A.R.L - это аббривиатура по-французcки “A société à responsabilité limitée”)<br>– швейцарская компания провайдер финансовых услуг с лицензией управляющего активами. </p><p>Это наиболее престижная в мире финансов структура. Она позволяет принимать в управление клиентские фонды и активы используя швейцарские финансовые институты. Это та самая структура, которая обеспечила силу и славу Швейцарии как мировой финансовой гавани.<br>  C помощью Swiss SARL (SS) на сегодняшний день управляется более $100 миллиардов активов клиентов.<br>  Большинство респектабельных международных банков, находящихся не в Швейцарии, используют эту структуру SS для того, чтобы предоставить своим VIP -клиентам швейцарский банковский сервис. Лицензированная, как управляющий активами SS позволяет получить прямой доступ к скрытому от посторонних глаз миру финансовых услуг в Швейцарии.</p><p>  Однако для учреждения и поддержания работы SS необходимы серьезные затраты.</p><p>  Нужно иметь реальный работающий офис в Швейцарии, доступный для инспекции, а также в штате должен быть так называемый финансовый офицер, осуществляющий связь с финансовыми властями и контролирующий соблюдение законодательства, в том числе об отмывании денег.<br>  Владельцы (акционеры) SS могут не находиться в Швейцарии.</p><p>  Продажа старого SS:</p><p>  Наш швейцарский партнер сообщил нам недавно, что сейчас в продаже имеется SS с лицензией на управление активами и историей существования около 33 лет. Имеется директор – резидент Швейцарии, лицензия на управление активами, а также корпоративные счета в Швейцарских банках.<br>  Кроме этого, компания имеет счета доверительного управления средствами клиентов в UBS, Pictet &amp; Cie, DBS Singapore, Banc de Sabadell Andorra, FBME Bank. Также имеются договора с Swiss Quote и Saxobank, позволяющие открывать для клиентов торговые счета в ценных бумагах и других активах.</p><p>  Все это готово к использованию немедленно.<br>  Дополнительная информация и стоимость сообщаются по запросу. Telegram: @bittecx</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;ФИНАНСОВАЯ-КОМПАНИЯ-С-ЛИЦЕНЗИЕЙ-УПРАВЛЯЮЩЕГО-АКТИВАМИ&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#ФИНАНСОВАЯ-КОМПАНИЯ-С-ЛИЦЕНЗИЕЙ-УПРАВЛЯЮЩЕГО-АКТИВАМИ&quot; class=&quot;heade
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="FSP" scheme="http://bittecx.github.io/tags/FSP/"/>
    
      <category term="Швейцария" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%A8%D0%B2%D0%B5%D0%B9%D1%86%D0%B0%D1%80%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="SARL" scheme="http://bittecx.github.io/tags/SARL/"/>
    
      <category term="финансовая компания" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D1%84%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>ПОДКЛЮЧЕНИЕ SWIFT</title>
    <link href="http://bittecx.github.io/2017/09/14/SWIFT/"/>
    <id>http://bittecx.github.io/2017/09/14/SWIFT/</id>
    <published>2017-09-14T09:50:25.000Z</published>
    <updated>2017-09-14T18:02:54.577Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="ПОЛУЧЕНИЕ-BIC-КОДА-SWIFT-ДЛЯ-СОБСТВЕННОЙ-КОМПАНИИ"><a href="#ПОЛУЧЕНИЕ-BIC-КОДА-SWIFT-ДЛЯ-СОБСТВЕННОЙ-КОМПАНИИ" class="headerlink" title="ПОЛУЧЕНИЕ BIC КОДА SWIFT ДЛЯ СОБСТВЕННОЙ КОМПАНИИ"></a>ПОЛУЧЕНИЕ BIC КОДА SWIFT ДЛЯ СОБСТВЕННОЙ КОМПАНИИ</h2><p>Если вы серьезный предприниматель и ваша компания ведет крупные международные операции на дальние расстояния, ничто не может быть более престижным и авторитетным, чем указание в документах собственного BIC кода SWIFT.</p><p>Мы можем вам помочь! </p><p>С нашей помощью зарегистрироваться в сети SWIFT и получить свой собственный BIC код оказывается не таким уж и сложным делом.</p><blockquote><p>SWIFT – Society for Worldwide Interbank Financial Telecommunication, переводится как: “Всемирное Общество Межбанковски&gt;х Финансовых Телекоммуникаций”, </p><ul><li>это огранизация, базирующаяся в Бельгии, и предоставляющая финансовым институтам и корпорациям по всему миру электронные средства идентификации, коммуникации и обмена информацией. Так называемый SWIFT BIC код иногда также называют как международный банковский идентификационный код. Часто, когда видят такой BIC код, думают, что корпорация которой принадлежит этот код является международным банком, трастовой или инвестиционной компанией.</li></ul></blockquote><p>Однако это совершенно неправильно!</p><p>На самом деле почти любая компания может подключиться к SWIFT и, соответственно, получить BIC код. Большинство крупных международных компаний имеют такие BIC коды. Например, BIC коды и, соответственно, подключение к SWIFT имеют такие известные фирмы, не являющиеся банками или финансовыми институтами, как Exxon Mobile, Walmart, Shell, Google, Microsoft, Ebay, IBM, Ford, General Motors, Toyota. Этот BIC код легко верифицировать он-лайн на сайте swift.com. </p><blockquote><p>Например, Майкрософт корпорэйшн:</p><p>MICROSOFT CORPORATION (REDMOND),  BIC:  MSFTUS66 .</p></blockquote><p>Требования к компании для подключения SWIFT:</p><ul><li>компания должна быть зарегистрирована в одной из уважаемых и признаваемых<br>юрисдикций, например: Швейцария, Англия, Сейшелы, Панама, Белиз, Новая Зеландия и<br>т.д.<br>(Российские компании подключаются через Россвифт, но этим вопросом мы не занимаемся и не консультируем.)</li><li>адрес вашей компании, который будет зарегистрирован в директории SWIFT, должен<br>быть или юридическим адресом регистрации или адресом зарегистрированного офиса<br>компании;</li><li>электронный адрес должен быть в собственном домене компании, т.е.вида:<br>example@yoursdomain.com;</li><li>код SWIFT BIC присваивается в привязке к стране где зарегистрирована ваша компания<br>или находится главное место ведения бизнеса, например, расположен главный офис<br>компании;</li><li>получение подтверждения от SWIFT о подключении компании к сети занимает примерно<br>5 - 7 рабочих дней;</li><li>новый SWIFT BIC код появляется в директории на сайте swift.com приблизительно через<br>15 – 30 дней после получения подтверждения;</li></ul><p>Интересуют детали? Связывайтесь с нами по Telegram: @bittecx</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;ПОЛУЧЕНИЕ-BIC-КОДА-SWIFT-ДЛЯ-СОБСТВЕННОЙ-КОМПАНИИ&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#ПОЛУЧЕНИЕ-BIC-КОДА-SWIFT-ДЛЯ-СОБСТВЕННОЙ-КОМПАНИИ&quot; class=&quot;headerlink&quot; t
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="FSP" scheme="http://bittecx.github.io/tags/FSP/"/>
    
      <category term="Банковский софт" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D1%81%D0%BE%D1%84%D1%82/"/>
    
      <category term="SWIFT" scheme="http://bittecx.github.io/tags/SWIFT/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>ПАНАМСКИЕ FSP</title>
    <link href="http://bittecx.github.io/2017/09/14/PANAMA-FSP/"/>
    <id>http://bittecx.github.io/2017/09/14/PANAMA-FSP/</id>
    <published>2017-09-14T08:36:43.000Z</published>
    <updated>2017-09-14T17:45:53.936Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-ПАНАМСКИЙ-БАНК"><a href="#ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-ПАНАМСКИЙ-БАНК" class="headerlink" title="ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ ПАНАМСКИЙ БАНК"></a>ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ ПАНАМСКИЙ БАНК</h2><p>Однажды Пабло Эскобара, знаменитого колумбийского наркобарона спросили, занимается<br>ли он кроме наркотиков и других веселых дел также и ограблениями банков? Этот вопрос<br>вызвал у Пабло сильное недоумение и он ответил примерно следующее:</p><ul><li>Грабим банки? Но зачем?<br>Мы банки не грабим, мы их покупаем!</li></ul><p>И действительно, каждый по настоящему крутой перец мечтает о своем собственном международном банке.</p><p>Так поезжайте в Панаму!</p><p>Там в офисе местного адвоката говорящего также и по-русски Вам любезно предложат парочку продающихся панамских банков по сходной цене. Однако если у вас временные трудности с деньгами и полномасштабный он-шорный банк сегодня не по карману, вам также могут предложить сильно удешевленный походный вариант продающийся вместе с номиналами: так называемый FSP, что расшифровывается как провайдер финансовых услуг. </p><p>Итак, что такое панамский провайдер финансовых услуг (FSP)?</p><p>Это, по сути, тот же международный банк, только намного дешевле и проще.<br>И действительно, FSP в соответствии с выданной правительством Панамы лицензией может осуществлять почти полный спектр банковской деятельности, за исключением разве что обслуживания клиентов в самой Панаме. Этот панамский FSP, как и любой другой уважаемый международный банк, имеет право открывать и вести счета, принимать депозиты клиентов. Причем легко можно открывать мультивалютные счета в любой валюте со своим собственным IBAN, отправлять или получать международные переводы SWIFT в пользу клиентов, выпускать именные или анонимные банковские карты, дорожные и коммерческие чеки, векселя или любые другие ценные бумаги. Вот неполный перечень видов деятельности, которые обычно перечислены в лицензии FSP. Для удобства международных клиентов лицензия любезно выпускается панамским правительством на двух языках (испанском и английском) и обычно включает следующее:</p><ul><li>открытие и ведение счетов клиентов;</li><li>торговля валютами;</li><li>онлайн процессинг платежей;</li><li>консультирование и администрирование дел клиентов;</li><li>управление клиентским инвестиционным портфелем;</li><li>управление активами клиентов;</li><li>торговля золотом, серебром, другими драгоценными металлами;</li></ul><p>По запросу клиента в лицензию FSP могут быть также включены любые другие виды<br>деятельности, обычно осуществляемые международными банками.</p><p>Какие же выгоды несет открытие панамского FSP?</p><ul><li>прежде всего, это низкая цена, а также быстрота регистрации и получения лицензии. Все<br>дело занимает от силы 3-4 недели и необходимости поездки в Панаму нет;</li><li>также быстро открываются корреспонденские счета, всего за 5-7 рабочих дней;</li><li>получение лицензии на банковские операции 100% гарантировано, никаких отказов в<br>выдаче лицензии FSP даже в принципе не бывает;</li><li>никаких требований к оплаченному уставному капиталу;</li><li>никакой необходимости открывать реальный физический офис с персоналом в Панаме;</li><li>в цену регистрации FSP для удобства международных клиентов и сохранения их анонимности любезно включены целых 3 (три) панамских номинала - зицпредседателя.</li></ul><p>(Зицпредседатель Фунт в Панаме отдыхает. Между прочим приставка “зиц”- происходит<br>от немецко-еврейского “sitzen“ — “сидеть”, что в данном контексте имеет также значение “сидеть в<br>тюрьме”, ну типа “а сидеть будет кто?”)</p><ul><li>хотите выпустить акции на предъявителя или акции, анонимно зарегистрированные на<br>частного регистратора и не внесенные в государственный реестр? Да не вопрос!</li><li>нужна незаполненная (бланковая) генеральная доверенность от номиналов - зицпредседателей? Легко!</li><li>всего $500 ежегодная госпошлина за подтверждение лицензии FSP в дополнение к<br>обычным годовым пошлинам для панамской компании (госпошлины платятся ежегодно до 30<br>марта).</li></ul><p>Что включает полный пакет?</p><ul><li>полный пакет документов панамского FSP, включая лицензию;</li><li>Код SWIFT BIC, идентифицирующий ваш панамский FSP в системе swift.com;</li><li>панамская лицензия на осуществление финансовых (банковских) операций;</li><li>гарантированное открытие корреспондентского счета в европейском банке страны ЕС для<br>осуществления банковских операций в пользу клиентов – третьих лиц;</li><li>прямой IBAN для панамской FSP;</li><li>бесплатное мгновенное открытие субсчетов для клиентов с прямым IBAN в 22-х<br>валютах;</li><li>нет помесячной платы за обслуживание корсчета!</li><li>низкая стоимость входящих и исходящих платежей ($8 – входящий трансфер, $20 –<br>исходящий);</li><li>дебетовые карты VISA для клиентов по низкой стоимости $20 за карту для заказов более<br>60 карт;</li><li>открытие счетов удаленно, при предоставлении нотариальной копии паспорта,<br>доказательства адреса проживания, подписанных форм;</li><li>опциональная программа выпуска дебетовых карт VISA с вашим собственным<br>логотипом;</li><li>также опционально - выпуск дебетовых MasterCard с вашим собственным логотипом;</li><li>в пакет включен нотариально заверенный перевод с испанского на английский всех<br>документов;</li><li>бесплатно предоставляется так называемый “инкумбенси сертификат”  - сертификат подтверждающий<br>личность генерального директора;</li><li>в пакет включены незаполненные (бланковые) генеральные доверенности от 3-х<br>номинальных директоров;</li><li>с целью создания полной анонимности владения в пакет включены акции на<br>предъявителя или зарегистрированные частным порядком акции, которые не включены в<br>публичный реестр;</li><li>генеральная доверенность для открытия банковских счетов также включена;</li></ul><p>Опционально:</p><p>Для создания в действительности полностью “пуленепробиваемой” анонимной структуры<br>собственности учреждается связка панамского инвестиционного фонда и FSP.<br>В такой схеме даже по запросу суда в Панаме не может быть раскрыта структура<br>подлинных собственников (бенефициаров). Панамский фонд в такой схеме учреждается с<br>номинальными консулами как собственниками FSP, что препятствует раскрытию реальных<br>бенефициаров даже в случае судебного разбирательства.</p><p>Связывайтесь с нами для дополнительной информации по Telegram:@bittecx</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-ПАНАМСКИЙ-БАНК&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-ПАНАМСКИЙ-БАНК&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;ВАШ СОБСТВЕН
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="Панама" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%9F%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BC%D0%B0/"/>
    
      <category term="FSP" scheme="http://bittecx.github.io/tags/FSP/"/>
    
      <category term="Финансовая компания" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%A4%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="Провайдер финансовых услуг" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D0%B5%D1%80-%D1%84%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D1%85-%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>НОВОЗЕЛАНДСКИЕ FSP</title>
    <link href="http://bittecx.github.io/2017/08/30/%D0%A1%D0%9E%D0%91%D0%A1%D0%A2%D0%92%D0%95%D0%9D%D0%9D%D0%AB%D0%99-%D0%9D%D0%9E%D0%92%D0%9E%D0%97%D0%95%D0%9B%D0%90%D0%9D%D0%94%D0%A1%D0%9A%D0%98%D0%99-%D0%91%D0%90%D0%9D%D0%9A/"/>
    <id>http://bittecx.github.io/2017/08/30/СОБСТВЕННЫЙ-НОВОЗЕЛАНДСКИЙ-БАНК/</id>
    <published>2017-08-30T16:31:16.000Z</published>
    <updated>2017-09-14T17:51:13.110Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-НОВОЗЕЛАНДСКИЙ-БАНК"><a href="#ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-НОВОЗЕЛАНДСКИЙ-БАНК" class="headerlink" title="ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ НОВОЗЕЛАНДСКИЙ БАНК"></a>ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ НОВОЗЕЛАНДСКИЙ БАНК</h2><p>Новозеландская FSP это финансово-сервисная компания, зарегистрированная в Новой Зеландии и внесенная в специальный государственный новозеландский реестр FSP. По существу, это международный банк, который ограничен в осуществлении банковских операций только с нерезидентами Новой Зеландии. В Новой Зеландии, в отличии от Панамы, FSP не имеет какой-либо лицензии, а просто вносится в специальный новозеландский реестр FSP. Новозеландская FSP, как и панамская, также может предложить клиентам - нерезидентам полный спектр банковских услуг, включая открытие счетов и депозитов в различных валютах, подключение к системе SWIFT, международные переводы, выпуск дебетовых карт, дорожных и коммерческих чеков, векселей, других ценных бумаг.</p><h2 id="ВНИМАНИЕ"><a href="#ВНИМАНИЕ" class="headerlink" title="ВНИМАНИЕ:"></a>ВНИМАНИЕ:</h2><pre><code>важное предупреждение по поводу новозеландских FSP!</code></pre><p>До сегодняшнего дня все еще существуют и процветают несколько жуликоватых компаний, предлагающих услуги регистрации или продажи готовых FSP для клиентов - нерезидентов Новой Зеландии. Однако эти компании не разъясняют клиентам все новые требования новозеландского законодательства. Это законодательство в настоящее время требует, чтобы эти финансовые услуги обязательно предоставлялись только из физического, реально работающего офиса в Новой Зеландии. Множество проданных и зарегистрированных этими компаниями FSP в срок от 20 до 40 дней были ликвидированы и выведены из реестра государственным регистратором компаний Новой Зеландии. Причина – несоответствие новым требованиям законодательства об обязательном физическом присутствии офиса FSP компании в Новой Зеландии. Вот неполный список наиболее крупных продавцов, которые в больших количествах продавали неработоспособные новозеландские FSP (в отношении некоторых из них возбуждены судебные разбирательства и уголовные дела!):</p><p>www.atrium-incorporators.com<br>www.fspfinancial.co.nz<br>www.meetiss.com<br>www.zealandfinancial.co.nz</p><p>Если продавец или регистратор новозеландской компании FSP не предоставляет услугу по поддержанию физически работающего офиса с персоналом в Новой Зеландии, то вы зря потратите свое время и деньги, связавшись ним. </p><blockquote><p>Наша компания располагает полностью оборудованным офисом в Окленде, со штатом администраторов, менеджеров и бухгалтеров, в том числе русскоязычных. </p></blockquote><p>В соответствии с теми изменениями которые произошли в новозеландском законодательстве в 2012 г. мы предлагаем услуги по регистрации FSP в Новой Зеландии только тем клиентам, которые готовы выполнить новые требования законодательства, а именно:<br>1) наличие у FSP полностью оборудованного офиса в Новой Зеландии, который в любой<br>момент может быть проинспектирован;<br>2) наличие работников, базирующихся в Новой Зеландии, которые полностью отвечают за<br>работу такой компании и с которыми заключены трудовые контракты;</p><p>В настоящее время целью новозеландского регистра является удаление всех ранее зарегистрированных FSP которые базируются вне Новой Зеландии. Начиная с 2012 г. из регистра выведено и ликвидировано более 600 FSP. Поэтому регистрация и обслуживание панамских FSP намного проще и дешевле новозеландских. Однако следует иметь в виду, что хотя регистрация и обслуживание новозеландской компании FSP сложнее и дороже панамской, новозеландская компания престижнее, так как Панама имеет стойкий авторитет “финансовой помойки”. С другой стороны, изменения, которые произошли в законодательстве Новой Зеландии, а также усилия по очистке новозеландского реестра FSP делают эту юрисдикцию вполне чистой, так сказать “презентабельной”. Одновременно, затраты по учреждению и поддержанию работы новозеландской FSP остаются все же не так велики по сравнению с другими юрисдикциями, например, Англией.</p><p>Детали можно узнать по запросу:<br>Telegram: @bittecx</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-НОВОЗЕЛАНДСКИЙ-БАНК&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#ВАШ-СОБСТВЕННЫЙ-МАЛЕНЬКИЙ-НОВОЗЕЛАНДСКИЙ-БАНК&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;ВА
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="FSP" scheme="http://bittecx.github.io/tags/FSP/"/>
    
      <category term="Провайдер финансовых услуг" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D0%B5%D1%80-%D1%84%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D1%85-%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3/"/>
    
      <category term="Новая Зеландия" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%9D%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%97%D0%B5%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B8%D1%8F/"/>
    
      <category term="финанансовая компания" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D1%84%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>КОМПЬЮТЕРНАЯ СИСТЕМА</title>
    <link href="http://bittecx.github.io/2017/07/01/SOFT/"/>
    <id>http://bittecx.github.io/2017/07/01/SOFT/</id>
    <published>2017-07-01T08:22:07.000Z</published>
    <updated>2017-09-14T17:47:00.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="БАНКОВСКИЙ-СОФТ-ДЛЯ-ПАНАМСКОГО-FSP"><a href="#БАНКОВСКИЙ-СОФТ-ДЛЯ-ПАНАМСКОГО-FSP" class="headerlink" title="БАНКОВСКИЙ СОФТ ДЛЯ ПАНАМСКОГО FSP,"></a>БАНКОВСКИЙ СОФТ ДЛЯ ПАНАМСКОГО FSP,</h2><p>ИЛИ ВАШ СОБСТВЕННЫЙ МАЛЕНЬКИЙ ПАНАМСКИЙ БАНК “ПОД КЛЮЧ”.</p><p>В настоящее время на рынке есть несколько программных пакетов для обслуживания он-лайн работы банка. Однако мы можем рекомендовать для панамских банков один пакет, который обладает неоспоримыми преимуществами перед другими, поскольку полностью интегрирован в он-лайн обработку и систему генерации IBAN, что означает более высокую скорость транзакций и меньшие трудозатраты для вашего персонала.<br>   Этот пакет мы рекомендуем только для панамских FSP с лицензией. Мы не рекомендуем его использовать для новозеландских и/или офф-шорных FSP для которых лицензий нет.</p><p>Клиентские характеристики.</p><ul><li>полностью поддерживаемое производителем защищенное банковское программное обеспечение с шифрованием SSL, поддержкой и постоянными обновлениями;</li><li>онлайновая клиентская часть как для персонального, так и для корпоративного использования;</li><li>защищенный логин для клиентов для доступа и работы со своими счетами, пополнения дебетовых карт;</li><li>мультивалютные счета в различных валютах: AUD, CAD, CHF, DKK, EUR, GBP, JPY, LVL, NOK, PLN, RUB, SEK, USD, ZAR, NZD, HKD;</li><li>возможность внутреннего перевода средства между своими собственными счетами;</li><li>возможность осуществлять международные переводы через IBAN или номер счета и SWIFT;</li><li>возможность просматривать выполненные транзакции и распечатывать выписки со счетов;</li><li>возможность он-лайн пополнения банковских карт;</li><li>специальная система оповещений клиентов по электронной почте о выполненных переводах и поступлениях платежей на счет;</li><li>автоматическая система обработки входящих переводов через защищенное API, - нет необходимости в ручном повторном вводе данных;</li><li>атоматическая система обработки исходящих клиентских платежей только после авторизации этих платежей персоналом банка, - также нет необходимости в ручном повторном вводе данных;</li><li>для клиентов генерируются специальные ключи доступа для более защищенной онлайновой обработки платежей;</li></ul><p>Административные характеристики.</p><ul><li>легкий обзор и администрирование клиентских счетов;</li><li>четыре типа пользователей-администраторов с различными уровнями доступа: начиная от доступа в режиме “только для чтения” и кончая корневым доступом на уровнесуперадминистратора (root);</li><li>установка необходимых рабочих валют из возможной наборки: AUD, CAD, CHF, DKK,EUR, GBP, JPY, LVL, NOK, PLN, RUB, SEK, USD, ZAR, NZD, HKD;</li><li>установка различных месячных платежей за банковское обслуживание различных типов клиентов, таких как частные лица, компании, VIP – клиенты и т.д.;</li><li>управление курсом конвертации валют для заработка дохода на валютообмене;</li><li>возможность управления инвестиционными продуктами, такими как депозитные сертификаты или обязательства с фиксированным процентным доходом;</li><li>управление и отслеживание пулом ликвидности в разных банках и финансовых институтах;</li><li>закрытие или модификацию счетов;</li><li>установка разрешений на выполнение внутренних или внешних транзакций;</li><li>активация и пополнение дебетовых карт клиентов (возможно до 4-х карт на одного клиента);</li><li>возможность запроса интеграции с другими имеющимися банковскими системами;</li></ul><p>Оплата:</p><p>   банковский программный пакет на основе помесячной оплаты включает сертификаты SSL, подключение SWIFT и IBAN, поддержку производителя, непрерывное обслуживание и постоянные обновления, а также обучение персонала.<br>   Программный пакет для удобства наших партнеров поставляется полностью сконфигурированным вместе с панамским FSP и содержит всю необходимую юридическую и техническую документацию для немедленного запуска работы банка и начала обслуживания клиентов.<br>   Оплата осуществляется помесячными, поквартальными или годовыми платежами и включает государственную пошлину за поддержание панамского FSP.</p><blockquote><p>  Купив пакет вы получаете полностью функциональный собственный  маленький панамский банк “прямо из коробки”.</p></blockquote><p>Интересуют детали? Связывайтесь! Telegram: @bittecx</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;БАНКОВСКИЙ-СОФТ-ДЛЯ-ПАНАМСКОГО-FSP&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#БАНКОВСКИЙ-СОФТ-ДЛЯ-ПАНАМСКОГО-FSP&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;БАНКОВСКИЙ СОФТ ДЛЯ ПАНА
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="Панама" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%9F%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BC%D0%B0/"/>
    
      <category term="FSP" scheme="http://bittecx.github.io/tags/FSP/"/>
    
      <category term="Банковский софт" scheme="http://bittecx.github.io/tags/%D0%91%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D1%81%D0%BE%D1%84%D1%82/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
